#Fitur yang ditemukan dari cerita dan diimplementasikan
- 1 mata kuliah bisa menerima banyak mahasiswa <br/>
- 2 satu mahasiswa hanya bisa menjadi asdos dari satu mata kuliah <br/>
- 3 mahasiwa dapat mendaftar ke satu matkul dan langsung diterima <br/>
- 4 mahasiswa yang sudah terdaftar jadi asdos tidak bisa mendaftar lagi <br/>
- 5 mahasiswa yang sudah jadi asdos tidak bisa dihapus <br/>
- 6 mata kuliah yang sudah memiliki asdos tidak bisa dihapus <br/>
- 7 mahasiswa dapat membuat log <br/>
- 8 mahasiswa dapat mengedit log <br/>
- 9 mahasiswa dapat menghapus log <br/>
- 10 mahasiswa memiliki list pendapatan tiap bulannya <br/> 
- 11 dapat mengembalikan pendapatan asdos setiap bulannya <br/>